一個男人得唔到名譽 金錢 地位 車位 全部一夜消失

咁應該得翻啲優勢基因